ps4 fifa18 pro club d1 球會招人長踢 已報vpl

已拎多次d1 title

已報VPL
曾參加台灣杯入到4強

現缺
左/右閘x1
中堅x1
神龍

開波時間2230 - 01:30

新手免問

有意者請TG:Joewanheha

part time中堅要嗎？ psn etwh69